電腦問題

原本用緊ssd，琴日加個hard disk落去，一裝完之後就變到所有係c drive嘅下載檔都開唔到，有無師兄知咩事

入管理>磁碟管理>幫隻野改名

ok啦，唔該晒師兄